愛一個會唔會變到乜柒都好著緊

同女朋友一齊冇耐
唔知點解乜柒嘢都好著緊 又易呷醋咁
成個女人格 同自己講大方啲由鳩佢又做唔到
我可以點做

隱性gay因

驚D咩先？

I’m not gay

例如佢reu又囉囉亂啲男仔成日抽佢水啊
佢私chat or reply男仔story 又驚啊
佢撳入去ig j其條男仔又介意啊
屌 好似控制狂咁 我都唔想咁介意
但一鍾意佢 就變做咁
做朋友嗰時都冇

有個女仔成日同我鍾意果個有身體接觸我都呷哂醋
但係 你用乜身份去呷丫

你要問下自己，著緊的原因係咩？

男朋友

我有問過 愛佢
但係 我覺得我有過份著緊
所以我想睇下有冇咩方法咖好太over

自卑

唔好咁 我就係太chur成日發佢悔氣 話佢唔覆我唔重視我 搞到俾咗好大壓力佢 攰到啱啱同我講分手

試下喺佢角度諗 佢係揀同你一齊 愛佢唔係佔有佢
唔好當佢係生活嘅全部，可能自己要搵多啲野做？

你 其實係同緊我自己講

可能都係其一 又冇安全感又自卑

其實我覺得無論佢係咪你另一半
你鍾意嘅人 你著緊嘅人 同異性有接觸你都好易呷
不過我做佢嘅另一半 可能仲呷勁啲咁

我明你講咩
我都一直有逼自己咁諗
但真係純粹逼
想同自己講 打下機 放鬆下 唔洗咁太過著緊
但一有呢啲事發生出嚟 好難控制到
好易呷醋 好易發脾氣 雖然最後都可能變返我氹佢

上面巴打講得啱，咩都咁緊張可能因為自卑，對自己無信心
利申無女

你女朋友比唔到安全感你

我都覺係其中一個原因
咩事都好緊張咁 唉屌
好想佢唔做我唔鍾意佢做嘅嘢
不過都係不了 好控制狂

你點睇 安全感係自己比自己 定另一半比其他人

兩樣都係 對自己要有信心 同時佢都要比信心你

算啦 睇化咗
有時佢去reu 我講說話比佢聽
佢屌到我九重彩
覺得我都係毒撚自己一個哩埋算
佢鍾意點就點啦

拍拖係雙方 你咁介意既時候 佢覺得無野 你又收埋既 只會問題惡化 到最後頂唔順只會得分手依條路

我都會㗎 咁都係因為太愛佢先會咁
不過另一方面亦顯示出自己太冇安全感先會咁著緊
我覺得你點都要同佢講吓你介意嘅嘢
等佢知道其實你冇乜安全感
睇吓大家可以點磨合
reu嗰啲一次半次咪算
你話佢成日有仔約都照出就係佢問題姐
你都要諗下可以點提升返自己信心
加油啦巴打

我同巴打差唔多
不過我女朋友反而覺得我咁佢會開心
會知道我好著緊佢
但我都有自己控制下
要睇下你女朋友點諗

個問題就係 我會比說話佢聽 但佢憎
咁咪即係我唔講 咁我哩埋算數啦
我開始諗係咪我唔識去愛一個人

多謝巴打
佢讚個佢組爸靚仔添啦
然後又會撳下佢組爸ig profile 話食下花生
然後我介意 佢就屌了

吓 仲要喺你面前讚人靚仔
我都唔知講咩好了
執生啦 唔好咁上心好啲

究竟點樣先可以唔咁著緊 唔咁執著 佢想做咩我都比佢做 點樣先可以有呢個諗法
愈嚟愈想咩都冇所謂

我都係咁 好想知點樣可以控制自己嘅控制慾

你女朋友都有好大責任
我男朋友知我冇安全感 會盡量避嫌
會令我覺得好安心
簡單講你愛佢多過佢愛你

我都係咁 其實條女同你講咩都冇用
就算你知佢唔會對你唔住 你信佢
但始終都會介意呢樣個樣
因為太愛佢 而且自卑 對自己冇信心
所以你一定要靠自己放開d
如果唔係只會逼得太緊 逼走佢
我係過來人

我就係逼得太緊
迫走左佢

你搵到方法即係代表佢開始唔太愛你
兩個人一齊一定有原因
你不如諗返個原因
問題唔在於女朋友
而係自己

加油喇

呢個真係有啲難
我都唔知

佢都有避咖
只係可能我太過份

啦啦啦啦啦

我都想放鬆啲 但我就係搵唔到嗰個方法

我知個問題係到 但我好似解決唔到咁
無助

「解決」 依個係答案定方法先
要清楚晒個原因

始終係兩個人之間嘅事
諗多咗 做多咗
最後你愛嘅人走埋
後悔就一世

我另一半真係俾左好多耐性同時間我 為我改變左好多 所以我都好想好想為佢改變自己 唔想再迫佢再chur佢

即係我好難控制到我嘅控制慾咁

巴打 共勉之 一齊加油

睇你講佢讚人靚仔又stalk人ig
就
明知你唔開心 有心磨合都唔會屌返你轉頭啦

佢話佢個個朋友都會撳

同你一樣 依家愛男朋友愛到咩都好著緊 但男朋友唔太中意比人管住 前排自己諗到好辛苦成日發脾氣 後來諗通左 其實只要知道佢係仲中意你 自己冇野做就搵啲野做下 睇下戲睇下連登煮下野食咁 慢慢就會放得開啲 如果你女朋友都唔中意比人管住既話可以試下同佢溝通多啲呀

有溝通啊 佢話我成日比說話佢聽 佢唔鍾意
但我又唔知點解改都改唔到

我都搵唔到呀 我驚下次拍拖又會咁
所以雖然依加單身 但都想搵到方法避免下次又重複犯錯

點解要同其他人比較？

人生中，愛情只係佔1／4,放番d時間去朋友，事業，親人上，就唔會太over。

佢唔做理解你個個 咁咪你做理解佢個個囉～慢慢去跟下佢既步伐啦

算啦 慢慢睇化啲可能好啲呢

人好難控制自己唔同人比較

我已經得閒又打下機 朋友吹下水
可惜都係咁 改變唔到

所以我咪慢慢跟緊 係咪一字既之曰 忍

係好辛苦
我ex都係咁既人，就連我同女性朋友去街
真係一個月先得一次果種
佢都會話要跟埋一齊去
朝早瞓醒，上車，食飯，放工，上車， 返到屋企，食完飯，臨瞓前都要電話報到
計好晒我上落車食飯時間
遲左啲就會即刻打黎問我點解無打比佢
最後我的係攰到頂唔順

其實你幾愛佢都好，大家都會有自己既生活圈，有自己想睇既野
緊張係好，不過唔好當左佢係你既物件咁
當自己有個擁有權去操控佢既生活
自己都放鬆啲啦

會唔會只係你唔想改變，所以先會比藉口自己，覺得自己改變唔到

就係太緊張太chur 散埋

我用左好多年 都無改善到 我都好想知仲有咩方法

巴打條女好正？女神級？

我都係咁 勁易呷醋
但其實男朋友已經俾我好多安全感我
有時好憎自己咁樣 但又控制唔到

本能反應
自卑感係嚟自內心嘅警號
用嚟提醒自己聽的確係有地方做得唔好

雖然會有人話
無人完美，做好目前就夠
但其實係唔應該停落嚟
滿意現狀係呃自己
而係要諗辦法去進步

情人眼裡出西施
唔係冇人追

唉
你男朋友做啲你唔想佢做嘅嘢 你會唔會講說話比佢聽

而咖打破唔到前面幅高牆

唔多唔少都會
我試過一次唔開心潛咗好耐水
佢就知我唔開心 之後我地就會傾返嗰樣嘢
但傾完我都仲係好易呷醋

我又未試過潛
但有時好想另一半都係毒撚 朋友得同性
易呷醋真係難改變

睇完樓主打嘅嘢仲以為自己開咗post都唔記得

同樓主情況一模一樣！
而家係唯有叫自己睇開d，盡量唔再俾壓力對方
冇辦法，樓上講得好啱，明顯係男嘅鐘意個女多d，如果你都唔肯改，只會分手收場

same here
btw已經一齊咗幾年

愛一個人係咪都會變成咁
想變到無所謂

有咩計 想改都唔知點改 一聽到佢話要點點點
就介意又比說話佢聽
然後佢又發脾氣又屌
所以諗嚟諗去就係將自己變到唔重要

有啲人嘅另一半就會唔介意嘅

連有時佢著條裙短到就嚟露都會好介意咁
救命啊 又唔想佢咁暴露 但佢偏偏就係鍾意呢啲
條裙攝少少上去都就露底咁

有時候唔開心會自己一個匿埋亂諗嘢
不過我應該好過你個case
巴打有冇同女朋友傾過呀

有啊 佢話過唔鍾意
然後我同佢講完 佢就話咁你繼續呷啦咁
但我都覺咁樣對段關係唔係太好咁
好似愈嚟愈無所謂咁

係呀 佢真係好好
係愛呀 哈利

都係人夾人 唉 巴打好好珍惜

逼得太緊 你會後悔

如果太在意佢嘅過去應該點

都係比佢反屌姐

唔好再諗
因為改變唔到嘅嘢你死諗死介意都冇用

我都知呀 但就係好難唔諗

你有冇過去

會比較 覺得自己嘅過去無特別 但佢嘅唔同 好on9

Loser

我同男朋友都一齊左幾個月
都有面對呢個問題
可能係因為佢對我好緊張 又成日自動報告行蹤
我對佢有百分百既信心

但可能大家圈子唔同
佢成日會好緊張我
早排鬧交 我忍唔住話佢好似過左火
搞到佢好唔開心
又覺得無點體諒佢甘

嘈完之後 佢應承我改佢既態度
唔再呷醋呷到好似審犯咁
我有見倒佢既改變 本來真係好開心

之後先覺得 佢呢排啲語氣好似同之前唔同咗咁
Wtsapp又少左好多emoji同心心果啲
好後悔 果日咁沖動 語氣咁鬧佢
好驚因爲咁 搞到大家淡咗
係咪因爲比人chur開
一放鬆咗 就好唔習慣

男朋友啊
其實你著緊我 緊張我 我會好開心
唔好對我咁冷淡
好似以前咁緊我好無
如果你睇到就好了
其實我真係好愛你嫁

接受啦 唔好成日凝住凝住會好啲
如果你真係咁難接受只有放手

Sorry

你一開始鬧佢 就係唔想佢再咁緊張你 咁誇張姐
而咖鬧完 佢冇咁緊張 反而又唔鍾意？

我唔係想佢唔緊張
淨係想佢呷果下唔好咁惡
仲連帶埋成個人都好似冷淡左好多咁
比我揀 而家同之前 我寧願佢唔變的
自問 我都會有呷醋耍小脾氣既時候
同埋 我真係好愛佢 佢冷淡小小
我個心就會囉囉鬈一日

鍾意一個人自自然然好緊張佢
你要佢唔好咁 同叫佢唔好咁愛你有咩分別

如果係咁 點先改變到

都係既 果下衝動咗
頭先同佢傾完 話我唔介意佢咁
只係唔想佢冷淡
佢話 唔係想變就變
真係欲哭無淚
連我既道歉都唔洗

我覺得要同女朋友傾下
我男朋友都好易呷醋，同埋我知道佢缺安全感，而且依加身邊d 男同學有一兩個鍾意過我
因為我唔想佢唔開心，同埋我知道同其他男仔傾計個d 始終唔係咁好，所以以前中學d 男仔friend 約我出去食飯都冇去 同埋好少聯絡，男同學就基本上都冇乜pm

我諗如果佢係緊張你就唔會做d 令你呷醋/唔開心既野了

我ex好緊張我 好關心我
其實我知 所以我都有報告行蹤畀佢聽
但係我都同佢講返我覺得好chur
慢慢 佢就話已經唔想再問我啲嘢
好冷淡咁

難啲改變
覺得呢樣好睇個人成長 本身份人係咁有啲難改

可能係啦 每人有唔同感受同睇法
有啲人接受 有啲人覺得難頂

有傾啊 其實傾完都解決咗好多
兩個人係埋一齊都要考慮埋對方嘅感受

我都有繼續問我女朋友嘢
不過佢自己感覺我冇之前咁熱情feel
我感覺就退咗少少 但變到冇咁介意佢咁

都話無女 答你唔到
不過我諗都係要改變下自己心態先，雖然咁講好廢，但其實無錯
要條女改既話好難架

我連佢番學搭車 隔離坐住咩人都要同我講

少chur 但如果我有人關心就好啦

我同男友拍左一年左右 佢一開始好大方
同男仔出街傾計冇問題 點樣都ok
個時我覺得佢咁大方幾好呀 我都冇乜點管佢
到而家開始穩定 我會呷醋但唔會管佢
可能因為佢個重心放左係我到
變相我有男仔搵 佢就好緊張 會呷醋
之後我話啲男仔有鍾意嘅女仔/女朋友
佢話返我你又知人地唔係想同你打友誼波
我同男仔出街佢一定要跟埋去 不過我接受
呢啲真係人夾人 同埋我本身好痴身
佢咁樣咁痴身其實我會好有安全感
我一唔痴佢佢就問我係咪唔鍾意佢

女朋友掛住睇YouTube追星追到唔理我呷醋算唔算chur

自己改都...

咁誇張咩 但女朋友受唔受先

可能到時發生係你身上就覺得難頂呢

仲以為自己開左post
我都係咁 女朋友真係女神級 中學到大學都勁多狗公想埋身 而我自己就真係一個普通毒撚 只係咁啱佢鍾意左我
次次同佢出街都feel到好多男人嘅視線望住佢
所以每次佢去親有男人嘅地方都好驚佢比人抽水
每次行夜街甚至會驚有人想強姦佢
成日會擔心呢樣擔心果樣
自己又做唔到啲咩 可以點

只可以話 真係愛嘅表現
不過絲打唔同男仔出街唔會好啲咩

每人著重同介意嘅位唔同
邊個會想女朋友掛住j其他仔j到唔理自己
有冇好好同佢傾下

其實呢啲好難避 我都有咁同自己女朋友講過
只可以叫佢小心啲 唔好比其他人抽水
夜街就 我多數都叫佢唔好成日玩到咁夜
早啲啲返屋企抖咁
講真 真係做唔到啲咩

冇辦法 我身邊最傾得埋/玩得埋嘅多數係男仔fd
如果女仔約我 佢唔會跟埋去
係男仔佢先會跟 但其實已經好少應佢地約
同佢好似糖痴豆分唔開咁 平時幾乎已經日見夜見

因為冇安全感 我都係咁 成日呷醋 呷到佢成日嬲番我 到底明唔明我有幾需要安全感

所以每日都咁同佢講 開始好似當係耳邊風咁
叫我信佢啦冇事架
但我唔係唔信佢 我係唔信佢身邊嘅男人呀
佢身邊嘅男人唔係想溝佢就想抽佢水 陌生人經過又視姦佢 一唔喺佢附近就會擔心佢

我都係 只要另一半約嘅係女仔 我咩都唔會講
一有男仔我就會比說話佢聽
我同佢都係一星期見3-4次

明你講咩
呷醋都係因為鍾意你姐..
你比佢鬧完唔會變到唔想呷嘅咩

因為佢氹掂我老豆老母 而家係我屋企住埋咁
我媽當佢半邊仔咁錫佢
所以除左佢返學 我地幾乎對足24小時

巴打你咁樣日日講可能比到壓力你女朋友
放鬆啲啦 明你好著緊佢 我都唔知點講好

...犀利
你地一齊咗幾耐？
同居 一係就了解到分
一係就愛得愈深
個人覺得

差不多一年
其實都係 但我覺得我地似後者
未同居之前好多野都好美化 同居之後你見盡對方最污糟個面
接受到就愛得深 接受唔到就真係分
好似off topic 咗

咁我最慶幸嘅就係女朋友好明白我唔會覺得我煩知道我緊張佢嘅 所以佢都盡量避免同其他男人有咩接觸 只係我自己成日擔心唔同嘢

咩都傾下咖啦
咁咪幾好 希望你地都可以長長久久啦
不過我都覺一齊住可以解決好多問題

冇嗰樣驚嗰樣啊嘛 我都明
好彩你女朋友都諒解你 但你要知道佢都肯諒解你 你都要相對地比多少少信心佢 信佢識保護好自己

每次我同佢講 佢都話返我轉頭
講點解我關心你都要畀你話之類嘅說話
搞到大家都好唔開心
宜家搞到分埋手

畀啲信心啦
其實個女仔係咁畀你問 會覺得好似唔信佢同大壓力

有個痴身嘅女朋友真係好

你唔係 佢係黑曬面唔理我 我可以點

不是不愛 而係咁樣相處唔到就真係難一齊啲

唔係一時三刻可以改到 加油

係 佢都話過我比佢感覺好似唔信佢咁
冇咁誇張啦 而咖少問咗好多

癡得嚟有返私人空間會好啲

個ex好似你咁所以分左手

但你唔開心？

既然同得你一齊
咁你就要相信你女朋友啦

問下自己有咩目標想做
咩都好 例如做下運動做gym咁
分散下注意力
同埋多啲聯誼下
同我朋友聚下舊見識多咗諗嘅野都會唔同咗
到時就會處理到你同你女朋友之間嘅問題
佢係愛你嘅點都唔會背棄你
相信你女朋友相信你自己
加油

過來人

佢好愛我我都好愛佢
不過唔知係咪越退讓佢就越得吋進尺
最尾真係頂唔順

分咗手幾耐？

半年

但男朋友一開始唔痴身既你點頂:(

但而咖仲有掛住佢？

係囉
我成日都想癡實女朋友
或想佢癡我

我男朋友唔痴我 仲話佢可能唔適合我

屌以為自己開post

但都捱過咗啦
而咖成日癡住你啦 又一齊腳

其實係咪好多人都係咁

愛同佔有慾係兩回事

係兩回事 所以我先問

熱戀期啫
初戀？

唔明你講乜

人有腳佢要走既點都會走
咁諗會好好多

不是初戀
熱戀期就無可否認

女人係咁 搵佢多又比佢屌 唔搵佢掛住打機又比佢屌
真係唔好怪咁多男人花心 好多壞男人都係咁發展得黎

Sor 記錯你係另一個絲打
好柒

想佢著緊下我都無

唔係個個女仔都咁嘅

叫佢緊你多啲
唔叫唔知 唔知唔做 唔做就唔開心

好正常呀 愛先會有呢d感覺，不過大部分男人都係愈拍得耐愈唔著緊

叫先做 又唔係真係著緊 叫黎做咩

應該係心態問題 個時自己乜都冇所謂
反正啱啱開始 散咗都正常 又唔係識得耐 冇乜感情基礎
所以佢一開始唔痴身我都頂得順
不過拍耐左佢對我嚟講愈嚟愈重要 我都變得有所謂
可能佢本身都有少少女人性格（屋企得女人？）
所以佢一樣係愈耐愈痴纏個種人

始終覺得唔同人有唔同性格
可以傾吓